<resources>
    <string name="app_name">游왫릖 Personajes Virales del Per칰</string>

    <string name="day1">Personaje 1</string>
    <string name="title1">Fara칩n Love Shady</string>
    <string name="description1">Rapero exc칠ntrico de Arequipa. Famoso por su estilo extravagante, letras provocadoras y frases como "Mi bebito fiu fiu". Icono global de los memes peruanos y figura controversial del rap underground arequipe침o.</string>

    <string name="day2">Personaje 2</string>
    <string name="title2">Tapir 590</string>
    <string name="description2">Influencer lime침o conocido por su look llamativo y frases egoc칠ntricas como "Yo no soy fan치tico del dinero, el dinero es fan치tico de m칤". Mezcla de humor involuntario y seguridad desbordante que lo convirti칩 en personaje viral.</string>

    <string name="day3">Personaje 3</string>
    <string name="title3">Chupet칤n Trujillo</string>
    <string name="description3">Payaso y streamer trujillano famoso por su grito "Gaaaaaa" y personalidad explosiva. V칤ctima y s칤mbolo del bullying digital, convertido en figura de culto en TikTok y YouTube. Representa el lado peculiar del internet peruano.</string>

    <string name="day4">Personaje 4</string>
    <string name="title4">Carboncito</string>
    <string name="description4">Payasito y streamer de Moquegua. Alcanz칩 fama por su estilo ingenuo y por los ataques de la comunidad "Beba Army". Representa el lado tr치gico del internet viral peruano y la cultura del trolleo digital.</string>

    <string name="day5">Personaje 5</string>
    <string name="title5">Makanaky</string>
    <string name="description5">Figura callejera convertida en fen칩meno viral por sus frases espont치neas, tono peculiar y entrevistas ca칩ticas. Se volvi칩 s칤mbolo del "meme lime침o callejero" y representa el humor urbano peruano m치s aut칠ntico.</string>

    <string name="day6">Personaje 6</string>
    <string name="title6">La Beba Army</string>
    <string name="description6">Comunidad online peruana nacida en el entorno del videojuego Dota 2. Se hizo famosa (y temida) por trollear personajes virales y generar "sagas" de memes. Representa la cultura gamer y del internet peruano.</string>

    <string name="day7">Personaje 7</string>
    <string name="title7">El Chino Risas</string>
    <string name="description7">Humorista callejero popular en YouTube y Facebook. Su humor espont치neo y frases como "춰Ponte serio, pe!" lo convirtieron en parte del folclore viral. Icono del humor criollo urbano peruano.</string>

    <string name="day8">Personaje 8</string>
    <string name="title8">La P치nfila</string>
    <string name="description8">Comediante que mezcla humor popular y s치tira social. Se viraliz칩 en TikTok con frases y escenas exageradas, representando el cl치sico humor criollo. Sus videos capturan la esencia del humor peruano tradicional.</string>

    <string name="day9">Personaje 9</string>
    <string name="title9">Cuto Guadalupe</string>
    <string name="description9">Exfutbolista convertido en figura motivacional y meme. Su frase "La fe es lo m치s lindo de la vida" se volvi칩 s칤mbolo de positivismo ir칩nico en redes. Icono del f칰tbol peruano transformado en fen칩meno viral.</string>

    <string name="day10">Personaje 10</string>
    <string name="title10">Tongo (Q.E.P.D.)</string>
    <string name="description10">Leyenda del meme peruano. Sus versiones en "ingl칠s tongo" de canciones pop y su carisma lo hicieron un 칤cono eterno del internet latino. Su legado musical y viral perdura en la memoria digital peruana.</string>

    <string name="nota">游왫릖 Personajes virales y de memes del Per칰 - Una celebraci칩n de la cultura viral peruana</string>
</resources>